希望大家唔好因為肺炎就返返去以前咁

有幾多個中彈
有幾多個因為我地被捕
有幾多個因為呢場運動冇左份工
有幾多個冇得再返黎香港
如果我地變返去以前，不單至冇贏
去逝嘅手足更加唔會原諒我地
人地犧牲左咁多野，你地仲好似冇野發生咁
希望大家繼續光復香港

咁你想點?

樓主分化撚

好撚好笑呀屌你老母

今晚見

係，今日出街勁多人行街，好似返到半年前咁

大家要報仇

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

我都想知可以點

推爆佢

點解冇人理我

我冇忘記過，幾多手足死姦傷，幾多俾人告一世玩完

但我哋都要挨過瘟疫先

我有軍事背景，隨時準備為香港死，
但我唔想柒到俾病毒殺死